旭日行動後續檢討

睇下之前星期二個陣

冇晒巴士 黨鐵又冇一堆 巴士又做埋rb

跟住通街都係磚 rb
連帶影響埋星期三

真係行路番工都唔掂啊

但係依家開始成果冇咁大
最主要係學生放假就真係放假
巴士又慢慢開番晒
同埋又多左藍絲落場 之前辛辛苦苦起既rb..

大家傾下可以點樣繼續黎明行動啦

只要班學生日日停課 佢地可能會一齊落場幫手

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

九龍區好成功喎
今日晨早要去中環搞D野,順便幫手迫下地鐵
好多人習慣左 已經冇人屌
迫左個幾鐘先過到海

12點左右係中環坐小輪去尖咀諗住搭巴士
仆你個街, 碼頭巴士站一架巴士都冇
行出D 成個尖咀都見唔到巴士同小巴
得D 貨VAN,的士同私家車
九龍區塞得好撚有效架 手足

最懷情況就係愈黎愈少人 然後慢慢收皮
配合得個行動既都係學生/罷工仔 罷一星期其實好極限
當然你可以要求人繼續罷工 但人數突減既話唔好屌晒鬼

黎明行動個人覺得係證明左另一種抗爭方法係work
但門檻極高 唔係辭左職個班好難同你長期作戰
至於普通中學生 有參加琴日同今日行動就知有無效果

中環啦

你罷人時同時比人罷
咁既話每日都可以去塞 就算唔罷都要塞車遲返 對公司實有影響

巴士係我哋最強嘅護盾

破中共陽謀，和理非最終升級：「和理掃」

辭左職更加難長期抗爭啦
真係食西北風飽?